表白之後女仔話「祝你搵到一個啱你嘅人」

即係點?
有無得屌

得米啦你

掂呀巴打
擺酒記得叫埋我

咁你點覆

樓主掂啦
恭喜哂

咁你咪即刻一野拖落去
再含情脈脈咁講"我搵到喇"
呢D基本啦 唔撚使我教下話